[癡線] 有行山友係十號波下問人一唔一齊行山

用殘體用到連個腦都殘埋